痴撚線,摩迪金球獎大熱

睇皇馬廢成咁都知摩迪根本唔係可以扭轉局面既人
波入唔到,又話carry到皇, keypass一場都唔夠1
靠佢死得, 比佢立左個fifa獎都算,而家連金球都想贏埋
史奈達,沙維,小白全部地位都係佢之下
公平咩

唔係睇上年表現咩

上年表現有幾好呀
講真都係係世盃個陣突然比人捧起,一路都冇吹捧既
淘汰賽0入球仲射失12碼,全隊拚博點解佢會升到上神檯級,唔係唔勁但點解突然會升到呢個地步

世界盃 法國=西岸
克狗果邊=東岸 係堆廢隊入面揀隊冇咁廢既同法國打

就算唔講世盃, 摩迪係歐聯 西甲表現都唔搶眼啦
歐聯一場motm都冇
最多可以用穩定黎形容
雖然有佢係到成條中場綫真係upgrade左好多, 但表現係咪真係咁好先?

感覺係世盃突然傳統係咁吹風吹吹下就變成咁

同以往比摩迪其實唔夠料攞金球

但係今年又數唔出邊個夠料攞

華拉尼
歐聯 世界 冠軍 必然正選

拉膠/卡斯米路

華拉尼？

牙朗 美斯 今年既數據都夠哂料有突啦

牙朗歐聯carry皇, 又歐聯神射, 三連霸主力, 仲要倒掛精彩時刻, 世界盃都carry葡萄牙, 對西班牙入3粒
美斯西甲carry巴, 啲傳球突破數據第一, 世界後尾都算carry阿根庭

摩迪全年計表現唔係太搶眼, 世界盃文素基治 佩列錫先係carry果班人

仲未計華拉尼歐聯世界盃主力

摩迪先係最唔夠料拎果一個啦

因為唔想比呀朗超越左美斯金球獎次數

唯有揾第3個人出黎拎

好多都吹到神級：基c文，沙拿。
摩迪算係咁架喇。

講世界盃重要性 基沙文>>摩迪啦

吹大左，根本未夠班。
如果係咁，我寧願華拉尼拎，防守top。

值啦 真係當今世一

C朗回勇睇來好大機會佢拎

華拉尼其實好普通 曉姆斯前幾年仲勁

根本得美斯c朗夠班拎 佢兩個對球隊既重要性根本唔係摩迪 華拉尼 基士文比得上
冇C朗 你摩迪控制得條中場幾好都冇用 入撚到波咩

今年講數據講榮譽講統治力，稍為理性小小都會覺得美朗起碼頭二，結果彈個世一摩出黎真係吹撚脹

美斯啦
其實佢都幾慘
上季咬咬無態
成日靠佢一人carry保不敗
尾場對隊下遊抖一抖無左不敗
世盃又比人話毒撚格頭dupdup
做毒撚毒撚是原罪